針對的士運動

可以點做？

截車，光復香港，唔覆下句就唔上，返工放工時間不停做